[
  {
    "correctAnswer": "J.K. Rowling",
    "id": 7963498359047307,
    "options": [
      "Stephen King",
      "J.R.R. Tolkien",
      "J.K. Rowling",
      "George R.R. Martin"
    ],
    "question": "Qui est l'auteur de la série 'Harry Potter' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "1984",
    "id": 7663052488098593,
    "options": [
      "Les Misérables",
      "1984",
      "Guerre et Paix",
      "Le Seigneur des Anneaux"
    ],
    "question": "Quel livre dépeint une dystopie totalitaire surveillée par le 'Big Brother' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Moby Dick",
    "id": 8361049167112593,
    "options": [
      "Le Vieil Homme et la Mer",
      "Vingt mille lieues sous les mers",
      "Moby Dick",
      "La Pêche à la baleine"
    ],
    "question": "Quel livre raconte l'obsession d'un capitaine pour la chasse d'une grande baleine blanche ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Pride and Prejudice",
    "id": 93805536677135,
    "options": [
      "Wuthering Heights",
      "Sense and Sensibility",
      "Pride and Prejudice",
      "Emma"
    ],
    "question": "Quel roman de Jane Austen suit l'histoire d'amour de Elizabeth Bennet et Mr. Darcy ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Ernest Hemingway",
    "id": 76451412509925,
    "options": [
      "F. Scott Fitzgerald",
      "Ernest Hemingway",
      "Mark Twain",
      "John Steinbeck"
    ],
    "question": "Qui est l'auteur de 'Le Vieil Homme et la Mer' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Fahrenheit 451",
    "id": 5016601854514361,
    "options": [
      "1984",
      "Le Meilleur des Mondes",
      "Fahrenheit 451",
      "Le Maître du Haut Château"
    ],
    "question": "Dans quel livre la possession de livres est-elle illégale et ceux-ci sont-ils brûlés par des 'pompiers' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "George Orwell",
    "id": 359909159898987,
    "options": [
      "Aldous Huxley",
      "Ray Bradbury",
      "George Orwell",
      "Philip K. Dick"
    ],
    "question": "Qui est l'auteur du livre 'La Ferme des Animaux' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "To Kill a Mockingbird",
    "id": 3737456845650661,
    "options": [
      "Of Mice and Men",
      "To Kill a Mockingbird",
      "The Great Gatsby",
      "The Catcher in the Rye"
    ],
    "question": "Quel roman classique raconte une histoire de préjugés raciaux dans le Sud des États-Unis à travers les yeux d'une petite fille ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Franz Kafka",
    "id": 2626884855301541,
    "options": [
      "Fyodor Dostoevsky",
      "Franz Kafka",
      "Leo Tolstoy",
      "Thomas Mann"
    ],
    "question": "Qui est l'auteur du livre 'La Métamorphose' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Jane Eyre",
    "id": 6641730566036153,
    "options": [
      "Wuthering Heights",
      "Jane Eyre",
      "Pride and Prejudice",
      "Sense and Sensibility"
    ],
    "question": "Quel roman suit l'histoire d'une jeune fille orpheline devenue gouvernante et son amour pour son employeur, Mr. Rochester ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Harper Lee",
    "id": 2440321712361411,
    "options": [
      "F. Scott Fitzgerald",
      "Ernest Hemingway",
      "Harper Lee",
      "Mark Twain"
    ],
    "question": "Qui est l'auteur du livre 'To Kill a Mockingbird' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Don Quichotte",
    "id": 5197238364696595,
    "options": [
      "Les Misérables",
      "Don Quichotte",
      "Guerre et Paix",
      "Le Comte de Monte-Cristo"
    ],
    "question": "Quel livre raconte l'histoire d'un chevalier idéaliste qui combat des moulins à vent qu'il croit être des géants ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Brave New World",
    "id": 1146103393154753,
    "options": [
      "1984",
      "Brave New World",
      "Fahrenheit 451",
      "A Clockwork Orange"
    ],
    "question": "Dans quel livre la société est-elle divisée en castes et les gens sont-ils conditionnés pour être heureux avec leur sort ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Gabriel Garcia Marquez",
    "id": 8077343493819137,
    "options": [
      "Mario Vargas Llosa",
      "Gabriel Garcia Marquez",
      "Carlos Fuentes",
      "Isabel Allende"
    ],
    "question": "Qui est l'auteur de 'Cent Ans de Solitude' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Virginia Woolf",
    "id": 1253092035617035,
    "options": [
      "Emily Bronte",
      "Virginia Woolf",
      "Agatha Christie",
      "Jane Austen"
    ],
    "question": "Qui est l'auteur de 'Mrs. Dalloway' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "The Catcher in the Rye",
    "id": 625231105529711,
    "options": [
      "To Kill a Mockingbird",
      "The Catcher in the Rye",
      "Of Mice and Men",
      "The Great Gatsby"
    ],
    "question": "Quel roman suit l'histoire d'un adolescent rebelle, Holden Caulfield ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Miguel de Cervantes",
    "id": 2546727140617197,
    "options": [
      "Victor Hugo",
      "Leo Tolstoy",
      "Miguel de Cervantes",
      "Fyodor Dostoevsky"
    ],
    "question": "Qui est l'auteur de 'Don Quichotte' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Ulysses",
    "id": 7508154253343263,
    "options": [
      "Moby Dick",
      "The Odyssey",
      "Ulysses",
      "The Iliad"
    ],
    "question": "Quel roman de James Joyce suit les pérégrinations de Leopold Bloom à travers Dublin ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Mark Twain",
    "id": 6766203822574711,
    "options": [
      "Ernest Hemingway",
      "F. Scott Fitzgerald",
      "John Steinbeck",
      "Mark Twain"
    ],
    "question": "Qui est l'auteur de 'Les Aventures de Tom Sawyer' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Les Misérables",
    "id": 1865612595520207,
    "options": [
      "War and Peace",
      "Don Quixote",
      "The Count of Monte Cristo",
      "Les Misérables"
    ],
    "question": "Quel roman de Victor Hugo suit l'histoire de Jean Valjean, un ancien bagnard, et de sa poursuite par l'inspecteur Javert ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Fyodor Dostoevsky",
    "id": 758674703661923,
    "options": [
      "Leo Tolstoy",
      "Fyodor Dostoevsky",
      "Anton Chekhov",
      "Nikolai Gogol"
    ],
    "question": "Qui est l'auteur de 'Crime and Punishment' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Leo Tolstoy",
    "id": 44261927355873,
    "options": [
      "Fyodor Dostoevsky",
      "Leo Tolstoy",
      "Anton Chekhov",
      "Nikolai Gogol"
    ],
    "question": "Qui est l'auteur de 'War and Peace' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "The Great Gatsby",
    "id": 2337090711822415,
    "options": [
      "To Kill a Mockingbird",
      "Of Mice and Men",
      "The Catcher in the Rye",
      "The Great Gatsby"
    ],
    "question": "Quel roman de F. Scott Fitzgerald suit la vie de Jay Gatsby et son amour non partagé pour Daisy ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Ernest Hemingway",
    "id": 5429028552505269,
    "options": [
      "F. Scott Fitzgerald",
      "Ernest Hemingway",
      "John Steinbeck",
      "Mark Twain"
    ],
    "question": "Qui est l'auteur de 'For Whom the Bell Tolls' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "J.R.R. Tolkien",
    "id": 5832552157363827,
    "options": [
      "George R.R. Martin",
      "J.K. Rowling",
      "C.S. Lewis",
      "J.R.R. Tolkien"
    ],
    "question": "Qui est l'auteur de 'The Lord of the Rings' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Aldous Huxley",
    "id": 302568865814705,
    "options": [
      "George Orwell",
      "Ray Bradbury",
      "Aldous Huxley",
      "Philip K. Dick"
    ],
    "question": "Qui est l'auteur de 'Brave New World' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "William Shakespeare",
    "id": 5857639653830281,
    "options": [
      "Christopher Marlowe",
      "William Shakespeare",
      "Ben Jonson",
      "Thomas Kyd"
    ],
    "question": "Qui est l'auteur de 'Romeo and Juliet' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Moby Dick",
    "id": 3326050525952943,
    "options": [
      "The Old Man and the Sea",
      "Moby Dick",
      "The Great Gatsby",
      "To Kill a Mockingbird"
    ],
    "question": "Quel roman d'Herman Melville raconte la chasse obsessionnelle du capitaine Ahab pour une baleine blanche ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Jane Austen",
    "id": 3433746465889577,
    "options": [
      "Virginia Woolf",
      "Emily Bronte",
      "Agatha Christie",
      "Jane Austen"
    ],
    "question": "Qui est l'auteur de 'Pride and Prejudice' ?"
  },
  {
    "correctAnswer": "Charles Dickens",
    "id": 6004650523073689,
    "options": [
      "Victor Hugo",
      "Charles Dickens",
      "Jane Austen",
      "William Thackeray"
    ],
    "question": "Qui est l'auteur de 'A Tale of Two Cities' ?"
  }
]